點解肥絲咁鍾意奶自己腳？

因為佢最鍾意足自塞

其實佢冇咩錯，係煩啫

哦

足自suck

仲有貨

分身

唔記得換A/C

扑鳩埋佢

臭西肥絲自己都用錯字又屌鳩人，仆你個街